[突發] 大批準確診者排隊入迪士尼！

排隊投票咁高風險，咁上圖既人應該..

嘩屌

以為係中國